各位連登仔未來退休會去晒大灣區生活

去惠州食鯇魚刺身

香港就係大灣區啦